{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045167",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/35902",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "현대모터스튜디오고양키친바이해비치"
    },
    "text": "現代モータースタジオ高陽キッチンバイヘビチは、京畿道高陽市一山西区大化洞2601に位置するレストランです。 ここは広々としたテラスと待機空間を備えており、韓国料理、アジア料理から洋食料理まで様々なメニューを提供しています。 季節によってメニューが少しずつ変更され、様々な味が楽しめます。 食事の後は食堂とつながっているルーフテラスとハヌル庭園を散歩でき、休息を楽しむことができます。 週末は人気があるので、ウェイティングが必須です。 メニューには韓牛牛頭肉コムタン、ゆで肉とエゴマ油マッククス、タンタンミョン、チキンマクニー、オリジナルバーガー、イベリコステーキ、ビスマルクピザ、ポルチーニパスタなどがあり、価格帯は1~2万ウォン台です。 駐車は可能で、アクセスは4階にあります。 営業時間は11:00~22:00で、インテリアが良く庭園や遊歩道がある特徴を備えており、駐車が可能なメリットがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "モータースタジオ高陽キッチンバイヘビチはどこに位置していますか？",
            "answer": "モータースタジオ高陽キッチンバイヘビチは、京畿道高陽市一山西区大化洞2601に位置しています。"
        },
        {
            "question": "モータースタジオ高陽キッチンバイヘビチではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "モータースタジオ高陽キッチンバイヘビチでは、韓国料理、アジア料理から洋食料理まで様々なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "モータースタジオ高陽キッチンバイヘビチのメニューはどのように変更されますか？",
            "answer": "モータースタジオ高陽キッチンバイヘビチのメニューは季節によって少しずつ変更されます。"
        },
        {
            "question": "モータースタジオ高陽キッチンバイヘビチの特徴的なメニューはありますか？",
            "answer": "モータースタジオ高陽キッチンバイヘビチの特徴的なメニューには、韓牛牛頭肉コムタン、ゆで肉とエゴマ油マッククス、タンタンミョン、チキンマクニー、オリジナルバーガー、イベリコステーキ、ビスマルクピザ、ポルチーニパスタなどがあります。"
        },
        {
            "question": "モータースタジオ高陽キッチンバイヘビチの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "モータースタジオ高陽キッチンバイヘビチの営業時間は11:00から22:00です。"
        },
        {
            "question": "モータースタジオ高陽キッチンバイヘビチには駐車場はありますか？",
            "answer": "モータースタジオ高陽キッチンバイヘビチには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "モータースタジオ高陽キッチンバイヘビチのアクセス方法は何ですか？",
            "answer": "モータースタジオ高陽キッチンバイヘビチのアクセスは4階にあります。"
        },
        {
            "question": "モータースタジオ高陽キッチンバイヘビチの特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "モータースタジオ高陽キッチンバイヘビチの特徴的な点は、広々としたテラスと待機空間、ルーフテラスとハヌル庭園があることです。"
        },
        {
            "question": "モータースタジオ高陽キッチンバイヘビチは週末に混雑しますか？",
            "answer": "モータースタジオ高陽キッチンバイヘビチは週末には混雑するので、ウェイティングが必要です。"
        },
        {
            "question": "モータースタジオ高陽キッチンバイヘビチの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "モータースタジオ高陽キッチンバイヘビチの価格帯は1~2万ウォン台です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 616
    }
}